有時d人又屌又嗌咁叫人走真係好煩

首先，有份嗌一齊走既，唔好意思，我無意冒犯
我明你地都係想大家齊上齊落，戰友一個都不能少，呢個我認同
成日聽到「be water，一齊走阿」，但我覺得呢兩句唔應該放埋一齊
出得黎既戰友，好多都唔係第一次出，有晒經驗
幾時走大家知，有無好切身既危險大家都識判斷
叫得be water，即係大家執生，各自努力同作出決定
希望各位專重每人決定，最最最緊要係，唔好叫人一齊走叫到好似屌黑警咁，呢樣好重要，明白你地既好意，但其實會有少少反感

利申6月9開始無缺席過，亦都上過好多次前線，要做咩大家都會識諗
有咩得罪既話歡迎指正，小弟純粹有感而發

光復香港 時代革命
明天上環見

推

只講今日 會影響擔心你地GE人

我好明白你地心情，所以我每次都會聽你地講
只係想大家注意下態度同尊重各位義士既決定

有咩得罪唔好意思推

成日嗌走
遲早害死人先安樂
到時仲要大大聲話一早叫你走

sorry, 真係要屌你老母

有時係見前線手足未退，中間好大空位，怕佢地俾包圍
所以先留一留，等前線退一退先，但唔代表我準備犧牲

anyway 支持現場決定!

係前線 後面話7半走
之後就7半走
下次走 應該要有心理準備向返前沖
一有人話走就放鬆哂
之後警犬沖 個個驚到亂哂
但明明晏就先沖到警犬都後退

正解，唔想人叫走就走
睇到現場環境，其實簡單睇下前線點我地就相應地點就得

退唔係問題
最大問題係一話退就所有人放鬆左
一鬆左 犬一上前就比平時驚嚇10倍
下次要叫身邊手足&後面
一大叫就沖返上前
嚇退左警犬先繼續退

我朋友同我講，本身前線決定730走，7點就有人拎大聲公，係後面叫人散水

有無人知白衫去向？

我真心同會開聲屌9佢地

要退都係慢慢退，傍住前線
我都做過前線，前線見到後面一野無晒人會有咩感覺？
我都唔想咁講，但係咁屌人叫人走其實煩之餘仲有點自亂陣腳

我朋友當面屌撚左佢啦，拎個大聲公就當大台？

我都聽到，好早已經叫人走

絕對尊重支持前線任何決定。

只求小心。不要受傷。

叫你哋走係驚勇武比人包抄呀 朗屏7點有6架警車, 同埋上面啲防暴警喺朗屏嗰頭推進先叫你哋走。

消息流通底下其實前線都會知
勇武派唔係傻架，唔係淨係識衝

而家係咪走唔到？？大家仲ok嗎？

呢度我就同意
我地唔走係等一等勇武，起碼唔好同佢地中間斷開晒先
但去到大家都安全走到就真係叫做「一齊走」喇
而唔係掉低前線